符錄警察海報

屌你老味，平時做野又唔見咁爽手，一有咩出錯就那那聲毀屍滅跡

iMoM

咦自膠

香港警察部門係咁上下啦

求求奇奇就高薪厚職 權力大過天

點解會知前面都係警察 手套？